H組 日本 vs 波蘭 (3)

隔離一個都未推爆

屌

依家黑鬼火力全開

快D出部honda

好撚驚呀

人地 波蘭 出全力 準備 攬抄

無眼睇

一陣果邊最尾和埋就仆街 明明自己呢邊追到和就唔駛理果邊

日本仲係咁撚hea想點

做乜9

一陣力架追和就好笑

踼得好hea 係咪唔知自己出局